香港根本唔應該俾高過自己成個頭又大隻外國人入境

都白撚痴，俾d巨人入黎，佢發起癲邊個控制到佢

我相信香港警察絕對有能力應付任何滋事份子

會唔會係你矮

去過荷蘭，匈牙利未

咁我咪會俾樓主驅逐出境
利伸190

答有定冇咁難？

咁你quote我托咩

咪撚戇鳩啦

波蘭佬先高

165 表示未驚過

X2 雖然香港唔比人用槍 但我地有鍵盤

利申 175

四五個190以上高白人男子入境香港飲醉酒，已經對香港人生命構成威脅

垃圾post企圖轉移視線

共勉之

入多d洋腸就真